唔帶罩既新加坡依家情況係點?

街上多唔多人帶罩?
依刻有幾多人確診?

推